（賣旗，行善？）樂善堂賣旗要磅旗袋，唔夠秤要繼續賣

九龍樂善堂今日舉行全港售旗籌款，為轄下醫療、教育等服務籌募發展經費。有樂善堂王仲銘中學的學生向本報爆料，指學校規定旗袋重量「磅過唔夠秤，要繼續賣」。學生質疑校方做法「做義工啫，做咩要磅？」老師解釋稱這是「獎勵活動」，鼓勵學生積極賣旗。

垃圾奶共團體

仔軒尼詩道旗站，有老師為學生秤旗袋。(

灣仔軒尼詩道旗站，有老師駐守，桌上放有一個手秤。

逼學生參加埋d on9活動

記得當年有回條可以選去同唔去 我tick左唔去 原因寫沒有興趣 點知有份搞活動個TA話鳩我 要我再交過張回條

吓 咁入紙幣點計

拎去入水

賣紙皮咩

屌佢老母擘大眼講大話

而家d人個撚個機係咁

再咁多要求我就同你灌水泥入去

識唔撚識義工個義字點解

有撚獎勵計劃
以前我地淋住雨賣
賣完仲要俾佢串賣得少
年年都好多人玩不合作運動